睇返梁咁蟲偷步買車相對鄭若華好濕碎

阿蟲就落枱，果隻野仲唔肯走，又冇人郁到佢

人冇恥 則無敵

你唔講下當年領展?

因為16年前既官仲知道咩係醜同問責

個次係唔小心
而嫁係專登

呢句真
依家係進入無敵狀態, 點有問題都無事

煲𧘹簡直係清官

遲下會唔會揭發佢殺過人架

波叔都無事仲升職。

當年香港人道德標準仲係好高, 加上面皮無而家D官咁厚

刁种打貪冇撚用，香港而家啲官越貪，刁种越鍾意

唉 真係撚狗咁撚我地班香港人
樓貴 租貴 車費貴 乜撚都貴